陳雲今次有食藥喎！！

冇再屌飯民 值得聽

政事台
屌你老母云伯打手